距離80kg又遠咗一步

要食牛角慶祝下

好心加慎入2字啦

你啲腳趾 好似士多啤梨

D 腳 好嘔心

啲腳趾咁短

幾得意

巴定絲？

拉

好骨緻啵d 腳趾

我批准你奶兩下

硬係睇落去冇五隻腳趾咁

半獸人咁款

見到啲腳趾笑咗

羊B 你腳趾好好笑...
我啲腳趾仲好笑 似細粒提子
不過hello moto

無呢個興趣
好拎住對住腳瓜係咁震，應該好有波浪

love u

腳趾柒到

隻腳都睇到你肥撚到好似啲浮屍咁

唔係一隻羊

好細個？點解隻腳好似好短咁

我都遠離緊60

冇睇錯既話樓主應該係矮人族

你幾高

水腫wo腎有事？